---
layout: page
title: Линейная алгебра
permalink: /linal/
---

# Линейная алгебра

<br/>

### Тыртышников Е.Е. - Матричный анализ и линейная алгебра

http://www.inm.ras.ru/vtm/lection/all.pdf

<br/>

### Панов Т.Е. Лекции "Линейная алгебра и геометрия"

http://higeom.math.msu.su/people/taras/teaching/panov-linalg.pdf

<br/>

### Линейная алгебра (Linear Algebra) <br/>

https://www.coursera.org/learn/algebra-lineynaya/
